啱啱失去初戀

如題，睇完 500 Days of Summer，真係好心酸，希望快啲好似 Tom最後解脫

搵個Autumn

啱啱都差啲同初戀鬧分手